突發，我俾人捉咗

我俾人捉過生日快樂呀

Sor

祝我

封鎖